係旺角好似見到隻流浪松鼠狗

係天橋到 唔覺有主人
定係我睇錯？